有冇手足覺得塞車時需隔1.5個車位?

前面條友打個黑痴, 一飛出窗你有開窗就索哂
就其喺紅隧呢d 咁唔通風嘅地方
建議政府快d 立法 14日塞車時需隔1.5個車位

一個半電單車位定一個半巴士車位？

一個半火車位

3卡定12卡

塞車你都會開窗？

火車你覺得係幾多卡 3卡係撚火車

咁咪閂窗開冷氣囉

JR表示:

香港火車啱啱電氣化嗰陣咪三卡

樓豬好撚慘